[兩揀一]兩個hadid，邊個正d?

Bella hadid
October 9, 1996
34-24-34
175cm

Gigi hadid
April23, 1995
35-25-35
178cm

Bella & Gigi

gigi for sure

Bella好樣衰

Bella 好正
講樣冇gigi咁靚但好有氣質

Gigi

Bella 不過weeknd再正d

好難揀雖然俾咗負皮
但bella都好正
一笑真係

Bella有時睇落好老好乾

Zaha Hadid

Gigi sweet d 無咁多加工
Bella 淫好多但整得多好多
兩個都好正

Gigi摩牙

Bella ，好想屌死佢

Zara Hadid

\|/

成日以為bella係家姐

個個都話Gigi好
我就鐘意Bella

好鐘意佢個feel好復古

Bella for sure
Gigi個樣好豬

終於有同好

我鍾意佢個西面樣

兩年前家姐未減磅減到依家咁嗰時正啲
依家細妹有氣質啲 佢個眼神

Bella catwalk好過gigi

Bella

Bella 覺得bella似J Law多過佢家姐